# Возможности Argo CD

* Автоматическое развертывание приложений в указанных целевых средах

* Поддержка нескольких инструментов управления конфигурациями/шаблонов (Kustomize, Helm, Jsonnet, Plain-YAML)

* Возможность управления и развертывания в нескольких кластерах.

* Интеграция единого входа (OIDC, OAuth2, LDAP, SAML 2.0, GitHub, GitLab, Microsoft, LinkedIn)

* Политики мультитенантности и RBAC для авторизации

* Откат/откат в любом месте для любой конфигурации приложения, зафиксированной в репозитории Git.

* Анализ состояния работоспособности ресурсов приложения

* Автоматическое обнаружение и визуализация отклонений конфигурации

* Автоматическая или ручная синхронизация приложений до желаемого состояния

* Веб-интерфейс, который обеспечивает просмотр активности приложения в режиме реального времени.

* CLI для автоматизации и интеграции CI

* Интеграция вебхуков (GitHub, BitBucket, GitLab)

* Токены доступа для автоматизации

* Перехватчики PreSync, Sync, PostSync для поддержки сложного развертывания приложений (например, синих/зеленых и канареечных обновлений)

* Журналы аудита событий приложений и вызовов API

* Метрики Prometheus

* Переопределение параметров для переопределения параметров Helm в Git
